黨鐵總部又有人中武肺

恭喜晒

封全港office未？

有個傻仔逐個reply 負皮

推

要膠層有事先知驚㗎

武

漢

抵啦
全棟中哂就啱